荔枝角海麗邨有個男仔畀兩個退休警屈, 要搵律師

剛剛話告佢, 但未搵到律師, 有手足幫手搵嗎?
中大live

推

仲未有佢資料？

幫推

推 快幫手足

有人搵到律師嗎? 救人呀?

退休警

push
希望可以有佢資料

P牌推唔到!!

好似十幾分鐘前聽記者講有律師

要有資料先幫到佢

push

睇上面條link,有live

冇呀!!!!

屌on99
今次又屈乜

救人呀!!!

出咗黎了, 冇事了

詳情？

唔係掛！！

剛剛放出黎, 而家訪問佢

退休警係佢

推到人知 不過依家深夜

剛剛放出黎, 而家中大live訪問佢

藍絲格

平安無事就好

剛剛放出黎, 已被告, 而家中大live訪問佢

街坊見到佢識做啦

下！屌佢老母 又屈d咩！

普通襲擊

記者話兩公婆都係退休狗

咁都襲擊？
以後見到藍絲私了好嘛

藍絲報狗架

冇端端係唔係都落charge，有冇得投訴

好撚嬲啊！

報狗前就應該招呼完即走
依家咁嘅時勢唔好再猶豫不定

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足

救手足

今單兩個靚妹一個靚仔，仲有個靚妹得13歲，點招呼，成立民間自衛隊好過

唉！下次知道自己唔能夠應付
見形勢唔對路就即刻走
班藍絲無性架

已放番出黎，俾個退休警屈普通襲擊，中大報直播有播

民間自衛隊可以做到咩

一出手，逐個逐個告普通襲擊

有咩方法可以私了藍絲又完美甩身

推 啲廢佬落街小心啲

又係廢老攪事